賈曉晨與阿嬌因開工變老友：佢好單純、可愛同爽快

賈曉晨（JJ）昨晚（28日）出席電影《失蹤》煞科宴，大談首次挑戰演刑事偵緝專員（CID）的感想。JJ過往演的角色多是給人柔弱的感覺，現在卻要變身為男仔頭的CID，是否不習慣？「我覺得最大嘅挑戰係外型！我一向畀人嘅感覺係偏女仔，所以我特登請教咗身邊啲從事CID嘅女性朋友，神奇嘅係佢哋都好似普通女仔咁留長頭髮，好靚，但行出嚟又有種男人氣場，眼神好凌厲，動作又靈活，我諗呢種男子氣概對我嚟講係最大挑戰。」

提到JJ在戲中與主角鍾欣潼（阿嬌）是一對好朋友，JJ更會以自己的專業協助社工阿嬌解謎破案，JJ坦言即使今次是首次與阿嬌搭檔，但已經與對方因戲結緣：「阿嬌係一個好單純，好可愛同爽快嘅女仔，我哋好啱傾，好鐘意佢。」

闊別香港一段日子的JJ坦言好掛住香港，未來會多留港工作，但為了兼顧家庭和事業，JJ直言以後不會選需要長時間拍攝的劇本，「因為小朋友爸爸（樊少皇）已經成日唔係屋企，要出去做嘢，如果連我都唔喺屋企，對囡囡成長都唔好，所以我會留多啲時間陪佢。」

其實件事阿嬌有咩錯
十幾年嚟我都唔明
事實上係佢單純信咗edc喎

記者偷拍個次佢開聲討大會，
有機會記者咪煮返死佢。
冇話佢唔岩呀 話佢黑鮑 jama

移花接木
好傻好天真
之前比人偷拍講到自己幾pure幾ture原來都係咁

十幾年咁多討論你都未睇過？

岩岩出冊？

移花接木
（唔係佢自己講，成日入佢數）
好傻好天真
（佢無講錯wo，唔傻唔天真，點會俾edc呃到）
之前比人偷拍講到自己幾pure幾ture原來都係咁
（pure同ture既人同自己男朋友都唔卜得野？你話佢周圍搵人卜野就話姐）

報假案，ok?

冇話佢錯喎 笑鳩佢jar ma

錯在講大話姐
其實真係幾靚女,咁就一世

好耐無留意 力王撈緊咩

仲好天真添

傻乜春 你情我願
大大方方認左佢都無咁柒
硬係要扮曬野好傻好天真
edc呃佢啲乜 而家係佢自己upload d相上網？
On99

人民不會忘記

英皇要佢咁講啫
佢本身都無腦，點會識講呢啲嘢

其實個個個藝人柒咗之前或被娛記爆料嗰時
都會扮無辜或者聽公司講報警㗎喇
邊個藝人一開始柒咗就即刻認錯?

漢堡神偷

俾人屌到閪都爛呀 仲單純

即係岸狗

錯在隻鮑魚係黑既

大家啲討論同佢哋拍套嘢完全無關

公司教啦其實

不如話公司教佢同edc 扑野 咩都唔關佢事啦

點解我睇左做愛好爽